廢格遜中風後近照曝光

樓主有無諗住仿效王騎 死撚咗去呢？

低質到

上面有人問我地曼迷同費格遜係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日費格遜中風，腦出血，我地都會祝福佢，守護佢 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意費格遜，我只可以答你，因為佢係費格遜

又幾似樣

識唔撚識尊重呀你老未？on9樓主

樓主曼狗

覺得自己好撚好笑？

蝗狗真係低質到

早登極樂

王騎清hi

五毛王騎

如果我係5毛
比人槍斃左N次

按下起底功能啦

你仆街死喇 你呢啲垃圾

覺得你好廢好可悲
要開呢d垃圾post增加存在感
樓主現實一定好垃圾無人理
不如你都死撚左佢啦

（口德）艾斯杜利意外離世，曼聯喉舌報竟拿來開玩笑？

把口點賤都好 唔好搵死人黎玩

樓豬好低質， 食下屎先啦，呢d都拎來玩，on9 當搞笑

疤迷質素， 挑，不過如此

王騎你好撚垃圾，快d死， 唔好影衰埋王騎個名

建議你改名做屎忽鬼然後去死

等於曼聯官方 ？
屌原來你真係小學雞唔識野架wo

我改個名叫王騎老豆
再開個post笑鳩王騎老母死左
係唔係又代表你老豆笑你老母過左身？